鄺神看完會發狂的文章

班友有無讀書呀
逗號呢

中文來？
點解我都睇唔明

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

個gif